【唔好煩我】shopping唔想被人跟？ 日店推「請勿騷擾」購物袋

【唔好煩我】shopping唔想被人跟？ 日店推「請勿騷擾」購物袋

「今日今日咁嘅服務態度，未夠㗎。」但有時太好嘅服務態度，都幾煩㗎。有冇試過去shopping，諗住輕輕鬆鬆睇吓有咩啱，點知由踏入店門開始，店員就寸步不離一輪咀介紹，直至你終於忍唔住逃離現場為止。唔係怪個店員，有得休息你估佢唔想？但有時老闆叫到，佢無得唔做，搞到雙方都難受。

日本人出名服務殷勤，又有禮貌，店員服務主動，顧客亦不好意思拒絕。日本服飾連鎖店「URBAN RESEARCH」本季就推出新服務，在店中提供「請勿騷擾」購物袋。只要顧客拿着這款購物袋，就代表想要享受寂靜的私人時光，店員會識趣不去打擾，顧客無須尷尬拒絕,店長亦不會誤會店員偷懶。

推出如此改革的服務，反應有好亦有壞。日本網站FASHIONSNAP做了一個調查，在6,158票中，有81％投贊成，另外19％投反對，反映欣賞此服務的顧客佔大多數。香港又會唔會有品牌考慮仿傚？

最憎啲sales都同佢講咗自己睇吓先 仲要喺隔離望到實sell嘢

戴黑超

反對果班咩心態

概念幾好

一早應該啦
返過sales 老細會叫你狂跟客 ..
就算個客話唔好跟 老細知條春？
人工老細出 實係聽老細講
之後條友就黑晒面啤你 老細又會篤返落你唔啱

香港都應該要